我有啲玻璃心，明珠台今晚做《Ocean 12》係攞景定贈興？

十二人被支那拘留單嘢班藍屎好鍾意用ocean 12嚟笑，今晚明珠台就播

cctbb一定係攞景兼贈興

首先要你去睇CCTVB節目表先

賣廣告

仲有人睇CCTVB？

上星期播咗 Ocean's Eleven, 你都可以話係影射 Oh Shit 11 嘅